痴線 點解燒小米都唔燒華為？

1.敵人反對即係要擁護

2.華為先係根正苗紅既黨企 孟晚舟=華為=中共

任生係解放軍上將
雷軍就只係人大

邊一個仆街d好明顯啦？
不過兩件都係支那人，兩件都抵死

無錯
燒華為先有用
小米連侵都冇放係眼內

因為係室內地方？

敵人反對我支持

咪撚再指點人裝修啦冷氣軍

室內鋪一燒就成個商場燒

華為冇街外鋪?
新城市入面做裝修好似有d風險

Why not both

因為街鋪方便囉on9

真心覺得華為=中共 更對準政權 但燒到我屋企都唔割

有冇方法搞到？不過佢好撚驚 一早已經關舖

小米只係一間山寨嘢，又冇出過咩聲，又冇威脅，侵都冇搞佢，我覺得搞小米係唔妥當，真係純大陸民企

同意

咁撚易香港啲商場一早無撚曬

支那嘢就要佢收檔
而家要全面排支

小米一定唔係民企
維基下雷軍就知佢係現任全國人大代表 全國工商聯副主席 北京市工商聯副主席，條友黨員嚟㗎
只不過佢冇華為咁受中共重視咁掛，聲名度唔夠華為高
但佢的確冇乜出過聲好似係真嘅，唔知佢fb請咩小編 有時都串串地政治野，跟住之前嗰個「五大平台」
搞任何中資都完全唔係問題，係怕影響到附近啲市民啫

幫中國監控人民

簡單打個比喻，你唔用屎為同唔用屌米嘅原因係咩？中資囉 backdoor囉，咁有咩問題

唔係因為舊屎冇咁出名就代表佢唔係屎

冇睇吓股票市場新聞， 就試吓用公司名+" 同股不同權"睇吓！

不割

水魔法啦，盡量唔好火

成班on9仔
兩間都係紅資
小米直頭係back door多到仆街
只不過小米係打大陸同香港市場
華為就係打全世界市場

兩間都係仆街紅資黎

Why not both
只不過華為多數係商場，落撚哂閘
份去唔方便

因為無和理非cover
搵機會再tum班和理非出黎
班勇武先落到手
到時就唔止華為
附近有咩中資都會被爆被燒

利伸 三毛

上個禮拜咪燒過華為囉，成班 on99

仲有弱智仔覺得支那有民企

有灑水系統

大陸全部都係國企黎
其實無咩分別

認真，商場入面既舖好難搞

7婆個仔之前都係小米踎過

室內喎大佬

Good pick 下次

Push

點解今次警犬咁快同清真寺解釋，係因為政府正式落order 開波搞形象工程，希望勇武唔好亂咁裝修，唔好下下都大整，好易錯手裝錯修，奉送道德高地俾警犬

華為=世界威脅

推

push

點解唔燒新華社大公文匯

新城市入邊
回燒呀屌你

點

water magic

到依家你班戇鳩仲以為小米係民企？ 佢係其中一個打國際線嘅品牌呀柒碌，仲有One plus, 你班傻閪唔好幻想中國有大企業係民企

燒你老母
水魔萬歲

得垃圾港豬會攬小米
正常人應該係why not both

人地做咪做 關你撚事

係囉 唔應該問點解整小米，需係點解唔整埋華為華為先係最仆街個個

因為果度冇華為鋪

Priority黎講， apple 同華為應該係比小米更優先

其實點解要燒小米 華為我就理解
唔同真係燒晒全部中資咩

不要問只要信，連登大神永遠是對的，人哋話裝修邊間就邊間唔好多事

華為有無旗艦店

鬼佬口講唔好暴力
實質你攪中資um住咀笑啦

只要係中資有原則 一律唔割

又逼人用iphone講支持華為

只係得罪清真寺玩唔起啫

On9
你出左街先講野啦
旺角邊到有華為呀?

agger

餓狗邊知咁多，燒死人佢地最開心
就係想睇你地到時割唔割

華為嘅鋪嘅曬商場入面 好鬼難搞

有，沙田新城市廣場
之前都俾沙田裝修師傅裝修完嚟

小米都被黨收編咗啦
救命
兒登真係煩到癲
google下都懶

cls，知唔知咩叫對準政權

大家連 "親中港資", "中資", "國企"和"央企"都分唔清

四銀、華潤、招商局先係"央企", 直接中央管架..... 呢D就係對準政權，裝飾罷買罷食!!!

中央管理企業，通稱中央企業，簡稱央企，是指由中華人民共和國國務院（即中央人民政府）或其授權的財政部、國務院國有資產監督管理委員會[1]等機構代表國務院履行出資人職責的全民所有制的中華人民共和國國有獨資企業（或國有獨資公司）和混合所有制的國有控股企業。

用水

有冇常識㗎

灑水系統係罩住啲煙，唔係用嚟滅火

對準政權，要幫華為裝修下

真心咩

依句真

得樓上鋪點燒

我覺得拉一派打一派效果更佳
燒華為但係放生小米
個老細都咪話唔驚

排支咪對準支那
定你覺得比支那入侵係好事？

黨支部呢三個字好似兩三年前一直睇到，嗰陣好似係所有中國嘅民企啊，互聯網公司啊，全部都相繼成立黨支部，小米係好典型嘅平民白手興家，之後畀黨插手，暫時唔肯定小米股東有冇紅企，但佢一定冇華為呢啲有解放軍背景嘅咁紅。

國進民退 大陸已經無咩咩民企

全部民企都係共產黨或準共產黨
唔信你問馬雲

不嬲全部民企都行養套殺㗎啦
【改革開放40年】民企壯大會失控？ 劉銳紹：中共收編不成就打壓

冷氣軍師落場叫人唔好燒啦
陣間燒錯又比你地屌

屎為

水攻
津路

無言論自由？俾下已經唔可以？

華為之前咪扑完囉唔洗你教手足做野

中國民企可以做到咁大？
你啱啱青山放返出嚟？

讀多d共產黨知識啦咪撚好似班藍屍咁咩都唔知

共產黨章程 第三十條

企業、農村、機關、學校、科研院所、街道社區、社會組織、人民解放軍連隊和其他基層單位，凡是有正式黨員三人以上的，都應當成立黨的基層組織。

基本上大部份係大陸設廠既企業，無論外資定中資都係有黨支部

當然國企就多數紅到pk，但用黨支部黎話共產黨背景就唔太講得通，因為就算鄉下地區組織都係會有黨支部

其實你都好啱

講下都唔得

人地講下都要鬧

呢d post 推唔起ga la

連登不嬲都雙重標準 傳統黎

完全唔知搞小米做乜

華為咁撚仆街又唔搞

咁咪係囉
根本所有企業都同共產黨有關囉
你係咪戇鳩唔明？

如果華為開係小米隔離 而冇裝修
你開呢個POST就正確喇

都唔重要啦根本我係試範用Google
係條戇鳩get錯

我喺fb講下優先度問題畀人屌到爆菊花
重點係佢哋問我點解唔搞我原校只係話優先度問題
理解能力有問題?

侵係一個有用的指標

淨講唔做垃撚圾
冇貢獻搞分化

柒頭
華為一早搞咗啦
抗爭者替華為「裝修」 留字：We never rob

睇清楚啦屌你老母

你嘆慣冷氣， 邊會知華為門市喺邊呀

兩個都要屎

對系咪民企有保留

有班黑衣人已經走火入魔，不過佢地都唔會聽講

但小米賺唔錢，華為賺到錢
不過華為D收入又唔係D零售度

因為華為就係想頂死小米
再逼小米俾佢收編

唔係點解小米會出啲暗撐我哋嘅post
因為頂唔順支共貪得無厭

但小米根本冇say
只可以完全接受收編

暗撐就唔認同啦，佢擺明係抽水而已，小米靠抄架嘛，有咩炒作到咪炒咁囉!

但呢D中資都係為禍人間，最多係PRORITY低D

屌你知唔知嘜撚叫 國進民退 呀
係中國所有民企設立黨支部 啫係話變左一間半國企咁制
時機成熟成間食撚左佢
係香港 新鴻基地慘帶頭設立黨支部

你睇睇1953年中共發生左咩事

係香港近排裝緊修嘅所謂中資企業
大多數係1953年比中國共產黨食撚曬

唔係話黑裝修紅裝飾咩？

冇燒
不過裝修咗

On9 blocked

裝修唔一定要燒

有美國搞就得洗理多手做野咩

燒爛間鋪都冇用
你唔用佢電話但點都要用佢base station

不過其實好多支那人都唔like小米，支持集中搞華為

紅一定要裝修 中共先係大佬

why not both?

華偽

一齊燒打和啦super

因為唔係街舖

下次搞埋lor
不完美可改善

水魔法